<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="legal_terms_title">Condiciones de servicio</string>
    <string name="legal_privacy_title">Política de privacidad</string>
    <string name="legal_terms_last_updated">Última actualización: 24 de febrero de 2026</string>
    <string name="legal_privacy_last_updated">Última actualización: 24 de febrero de 2026</string>

    <string name="legal_tos_acceptance_title">Aceptación de las condiciones</string>
    <string name="legal_tos_acceptance_body">Al usar Meeshy, aceptas estas condiciones de servicio. Si no aceptas estas condiciones, no utilices nuestro servicio.</string>
    <string name="legal_tos_license_title">Licencia de uso</string>
    <string name="legal_tos_license_body">Te concedemos una licencia limitada, no exclusiva y revocable para usar Meeshy de acuerdo con estas condiciones. No puedes copiar, modificar ni distribuir la aplicación.</string>
    <string name="legal_tos_user_conduct_title">Conducta del usuario</string>
    <string name="legal_tos_user_conduct_body">Te comprometes a no usar Meeshy para enviar spam, contenido ilegal, acoso o contenido que vulnere los derechos de terceros. Cualquier abuso conllevará la suspensión o el cierre de tu cuenta.</string>
    <string name="legal_tos_content_title">Contenido</string>
    <string name="legal_tos_content_body">Conservas la propiedad de tu contenido. Al usar Meeshy, nos concedes una licencia limitada para transmitir y almacenar tu contenido con el fin de prestar nuestros servicios.</string>
    <string name="legal_tos_account_termination_title">Cancelación de la cuenta</string>
    <string name="legal_tos_account_termination_body">Puedes eliminar tu cuenta en cualquier momento. Nos reservamos el derecho de suspender o cerrar las cuentas que infrinjan estas condiciones.</string>
    <string name="legal_tos_disclaimer_title">Descargo de responsabilidad</string>
    <string name="legal_tos_disclaimer_body">Meeshy se ofrece tal cual, sin garantía expresa ni implícita. No garantizamos un funcionamiento ininterrumpido ni libre de errores del servicio.</string>
    <string name="legal_tos_liability_title">Limitación de responsabilidad</string>
    <string name="legal_tos_liability_body">En la medida permitida por la ley, Meeshy no será responsable de daños indirectos, incidentales o consecuentes derivados del uso de nuestro servicio.</string>
    <string name="legal_tos_changes_title">Cambios en las condiciones</string>
    <string name="legal_tos_changes_body">Podemos modificar estas condiciones en cualquier momento. Los cambios entrarán en vigor tras su publicación en la aplicación. El uso continuado constituye tu aceptación.</string>
    <string name="legal_tos_contact_title">Contacto</string>
    <string name="legal_tos_contact_body">Para cualquier pregunta sobre estas condiciones, contáctanos en legal@meeshy.me</string>

    <string name="legal_privacy_collection_title">Recopilación de información</string>
    <string name="legal_privacy_collection_body">Recopilamos la información que proporcionas directamente al crear tu cuenta, enviar mensajes y usar nuestros servicios. Esto incluye tu nombre de usuario, dirección de correo electrónico, número de teléfono y el contenido de tus comunicaciones.</string>
    <string name="legal_privacy_use_title">Uso de la información</string>
    <string name="legal_privacy_use_body">Tu información se utiliza para prestar, mantener y mejorar nuestros servicios de mensajería, incluidas la traducción en tiempo real y la clonación de voz. Nunca usamos tus datos con fines publicitarios.</string>
    <string name="legal_privacy_security_title">Seguridad de los datos</string>
    <string name="legal_privacy_security_body">Usamos cifrado de extremo a extremo (E2E) para proteger tus mensajes. Tus claves de cifrado se almacenan únicamente en tus dispositivos. Meeshy no puede leer el contenido de tus mensajes cifrados.</string>
    <string name="legal_privacy_retention_title">Conservación de los datos</string>
    <string name="legal_privacy_retention_body">Tus mensajes se conservan mientras tu cuenta esté activa. Puedes eliminar tus mensajes en cualquier momento. Los datos de la cuenta se eliminan en un plazo de 30 días tras el cierre de la cuenta.</string>
    <string name="legal_privacy_rights_title">Tus derechos</string>
    <string name="legal_privacy_rights_body">Tienes derecho a acceder, modificar, exportar y eliminar tus datos. Contáctanos para ejercer estos derechos.</string>
    <string name="legal_privacy_changes_title">Cambios en la política</string>
    <string name="legal_privacy_changes_body">Podemos actualizar esta política periódicamente. Te notificaremos cualquier cambio significativo mediante una notificación en la aplicación.</string>
    <string name="legal_privacy_contact_title">Contacto</string>
    <string name="legal_privacy_contact_body">Para cualquier pregunta sobre esta política, contáctanos en privacy@meeshy.me</string>
</resources>
